[又係火影]有冇人睇親嗚門同伊留卡回憶就會眼濕濕?

雖然 動畫loop 過好多次
但見到當初 嗚仔冇人認同 比人當過街老鼠 最後得到伊留卡認同佢 之後就會跟住嗚仔一齊眼濕濕

最感動係最後嗚門請伊留卡係婚禮上以佢老豆身份出席

反而最感動係自來也
冰條

小李開六門打我愛羅
凱出黎撥走d沙
之後回憶

依個真係世界級

呢幕睇到喊哂

可惜，係婚禮上，寧次都叫做(好似)有個靈魂，相反自來也就乜野都無...一張相都無

果幾集動畫好正